我係一個澳門人

想講冇曬暴徒既香港而家真係好安全

司警coming

我係愛國愛黨沃門人為復興偉大中華民族之路奮鬥

特首可摸以手下留情

tui

沃門人：沃?鄉講人又唔識打字啦!

唔好恥笑尊貴既麥瑞權議員